究竟淋奠定孽瘤個鮑魚好味d?

最鍾意奶臭鮑魚

朴初瓏

你自己下面咪最臭

呢個仲臭

YES

臭撚到化

樓上話初瓏既人
我立即屌你老母

朴初瓏個黑鮑

hi auntie

無眼睇
成班都痴撚線

ching也是痴線佬

竟然矛人想食